---
tags: [東武鉄道]
title: "スカイツリーと特急リバティ" 
date: 2023-08-27
---

![](20230827_162900.jpg)
![](20230827_163600.jpg)

浅草～押上周辺を散歩しながら撮影しました

浅草駅から隅田川の橋を渡りスカイツリー方面へ向けて歩くと、スカイツリーと東武線を絡めて撮影できるスポットがあります

この日は、「リバティ」の愛称を持つ東武500系を初めて撮影しました

他にも、主に「りょうもう」として走る東武200系もお目当ての1つとしていましたが、ちょうどタイミング悪く曇ってしまい失敗に終わりました・・・
